呢個世界邊有咁多左膠 根本啲阻膠都係狗黎

點解現場前線咁耐都未醒水

輸民意啦